聽朝祼考

早抖

祝福我吧

Allahu Akbar!

訓啦柒頭

Bonjour!
Comment ça va?

Oh la la...
Je suis désolée

now should be bonsoir

Eh... oui!
Merci beaucoup Monsieur

加油加油站

多謝各位祝福
岩岩測驗很順利呀

讀咩

通識考試

French

域咸去左邊